［內部機密］司徒夾帶開會內容流出

哈哈

撚有咁多頭髮咩

唔道歉我地咪可以繼續玩囉，道乜鳩歉呀

關於司徒夾帶對我既道歉一事

算啦

又係你呀雙併雞

家下我出口術攞尾彩都唔比？fatc

屌你老母留名

##fatc